天氣越寒冷，老衲越強大

狗有幾強大？

你自己照下鏡就知

咁幾時永久退出連登

你出殯嗰日

天氣越寒冷，老衲-越好賣

咁夏天你咪好撚廢？

食左狗肉未屌你老母

咁你夏天咪好撚廢？

食衲肉取暖

我怕你又走數

阿仙奴反勝熱狗，老衲永遠離開連登

老冇認同

又煲衲？ 食老衲

經典名句
好溫馨既提示

佛誕越近，老衲性能力就越強

老納幾時同我再去食狗肉

老衲等左咁耐終於出到呢個post

夏天你未好弱

唔怪得老衲咁廢
今日咁撚暖

年經